陳少X醫生好狡猾

鬧陳沛然個位陳少X醫生 將自己google 個名改一改
之前啲comment 就冇曬
點解可以自己改？個機制係點？
幾個鐘前google搜尋陳少X醫生係出「陳少X醫生」
而家搜尋陳少X醫生係變左「陳少X醫生_將軍澳」？
好狡猾

?